有冇賣printer嘅黃店呀？

如題

住邊先

幾遠都去

yes, 我淨係幫襯黃店

邊都得

lm

買printer，一定係brother

琴日Google完揀咩printer好今日就見到呢個po

搭單問下
可scan可print可copy有冇咩建議
只係家用

網上睇其他人話
如果成日都print就epson ecotank噴墨平好多(~$1000)
我唔係成日print 驚墨嘴塞 所以諗住買fuji嘅laser款(~$4000)

上官網買